高登仔另起爐灶 林早洩 : 我屹立不倒

高登近日封殺高登第三方手機App「HKG+」，致群情洶湧，更令不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」。LIHKG上周五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，LIHKG官方表示，網頁版也會稍後推出。

行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。對於有人於「LIHKG討論區」指他將被拉下台，連CEO都冇得做，他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

他向本報指出，當年予「HKG+」作為第三方手機App，已訂立條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢哋暫存我哋啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

垃圾joe

JOE仔!!!

林早泄 好撚黑人憎

屹立不保就有佢份

講撚到HKG+ save底佢d野，錯𨳊哂咁！
人地唔撚玩，送𨳊埋個code比佢，佢都唔撚要，
硬鳩係要人用佢個濕鳩官方app

之前個 😂😂😂

暫時都屹立不倒

我屹立不倒！

我jj都屹立不倒

暫時